[有圖]屋企窗邊好似多左個蟻巢...

好核突唔敢搞佢唔敢開窗有冇巴打知係咩黎可以點搞？

push

好似係蜂巢

唔係掛

光復上水7月13號

放隻大蟻打過

蜂巢咁細個嘅咩？

黑蜂巢 岩岩起 應該岩岩生咗蛋個d
快d 隊走佢 佢入邊已經生咗蛋
d bb 出世你就大鑊

搵個剷連底剷走佢
唔好留底
然後噴d 殺蟲水防止佢返黎

呢d 係暫時得一隻黑蜂起巢
然後佢係到生蛋
所以留意下隻蜂女係唔係到先搞 否則佢會好惡
佢會keep 住飛下出去又返黎
如果d bb 變咗成蟲 佢地會一齊好惡咁保護個巢
到時你就大鑊

用熱水直接倒落去啦

津路水炮

咁大鍋

無用 隻蜂女如果唔係入邊 佢會keep 住返黎起巢
成個剷走 唔留底 用漂白水抺走陣味 再噴下殺蟲水留低陣臭味等佢唔好返黎

由佢變大會好似圖入邊咁大 你就大鑊

巴打加油
及早等佢壽終正寢
不過唔知會唔會復活

唔該巴打你嘅提議

真係要小心隻蜂女係入邊
上網搵wasps nest 好易搵到

快手隊走佢 用鏟鏟走佢
趁佢未起大快手搞掂
之前我試過有隻唔知咩蜂 又係起巢 原本唔知佢做咩 第2朝起左勁大個巢 起得勁快 最後比我一野鏟曬落街

而家係倒水落去先啦
聽日先買殺蟲水搞掂佢

啱啱倒左熱水噴左啲biokill冇乜架餐係手睇下聽日再點搞佢好驚冇啦啦飛隻野出黎飛埋入屋

點解冇啦啦飛黎起巢架dllm

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

幫推

下世小心D

清左可以噴biokill 紅色
Long lasting 啲

咩料呀

拆左個巢入而咁嘅dllm好嘔心

入面

綠色蟲咩黎

剷佢放公園

唔撚知我都覺得好核突

毛毛蟲？

有冇全能嘅連登巴打知係乜黎

黃鋒巢

香烤佢啦仲諗

係唔係淥死左變左色

我都唔知仲要幾條勁核突

入面蟲黎架喎

唔會掛

好噁心屌

係所以打到明有圖同加密

你睇清楚d 係唔係綠毛蟲黎???

好似差唔多樣

淥毛蟲

哇屌好似真係真係蜂巢黎
乜原來啲蟲大左會變蜜蜂

蜜蜂係益蟲
黃蜂係害蟲
唔好搞錯
蜜蜂唔會喺你個窗整巢

有冇巴打知啲蟲大左係咪會變蜜蜂？好似上左堂生物堂咁

所以哩個係黃蜂？唔識分，見到哩啲都叫蜜蜂